有無人覺得big big channel隻野好似DoDo姐...

戇鳩

驗眼

驗腦